走定唔走由在場人士決定

你地可以俾建議佢地走定唔走
但佢地決定係點 都唔分化 唔割蓆
佢地抗爭到最後但俾你割蓆 下次仲邊有人同你抗爭

推

原來有議員係度

大家唔洗驚

[black]你地俾人拉曬晏袖邊到有戰力[/black]

做錯左決定都好，諗辦法補鑊唔割蓆唔分化先至係兄弟爬山
勇武/ 和理非 一邊都不能少呀

當然都touch wood講句
be smart

認同

岩勸好啦 唔好屌